劉曉波死亡突顯西方意圖陰謀抺黑中國

我國應加快建立諸子百家和平獎，每年產生一百個和平獎得主，使中國成為和平獎大國，，打破西方壟斷話語權同封鎖。

美日震驚，英德後悔不而，俄國無語
我國和平獎得主數量超西方，實現彎道超車，處世界先進水平。